被自殺推上國際，可使美國推比「民主人權法案」更強硬制裁

自殺後自己溶自己屍、雙手被綁跳開、靜音跳樓

每樣野都比李旺陽上吊更荒謬

比美國知道中共係香港境內殺害香港市民會點呀？唔洗人講都明啦

唔洗證據嫁，李旺陽案都冇證據，照樣煲上國際

外交同法庭唔同，懷疑你身有屎已經可以制裁、甚至開戰

「懷疑有大傷力武器」大家好多年前美國打伊拉克阿富汗果陣成日聽到啦

只要比美國知道有數十市民不自然死亡，而香港政府及警方宣稱「無可疑」

到時美國就可以以人權同世界警察之名，要港共作出合理解釋，一解釋唔到/拒絕解釋就等於自己默認哂

到時既制裁點止貿易戰同民主人權法案

全部同我將咁多單被自殺推上國際

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

啱啱開咗個post

全民CCTV 阻止被自殺再出現

依個方法有無可能阻止到被跳樓
大家一齊討論下

Push

中環天橋人鏈！今日7PM！點解無人講？！

有人正視，單野一揚開就得

問題係冇片冇圖香港人就冇興趣

中共就係睇準呢點玩暗殺

等你班人唔煲大最嚴重既問題

希望有英文好既手足幫手翻譯擺上twitter
一定會re twitt

係呀，所以全民cctv就會搵到一絲證據
或者嚇到佢地唔夠膽咁做
我總唔信佢可以轉手法將手足被自殺到毫無痕跡

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

推呀

英文好巴打

問題執行上有難度

你見跳閘而家都仲係冇乜人敢跳

我認為眾籌射個人造衛星上太空影哂香港所有大廈天台仲易過做到全民cctv

難聽咁講其實香港人仲係好唔團結

唔好話打狗救人，打藍屍都仲未全民做到

全民乜乜物物目前都係行唔通

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

我英文自問見得人

見題唔識整圖/拍片

有文宣巴打拍片我可以配音同打字幕

推

李旺陽單野吊頸但腳落地，乜野無證據

國際唔同香港，狼來了三四次已經係極限
最近reddit多咗人質疑香港人周圍spread fake news
依家每次有汽油彈上報，仲會有人串，「一定係警察假扮示威者擲架啦」
我地需要慎重，唔夠證據不能亂煲，否則會消耗外國人對香港既信任

李旺陽

如果針住「懸案」、香港人都想知真相
依點去打
會唔會好啲

有外籍人士分屍但無可疑！

加埋依個數據，有無得諗？

被自殺證據確鑿 有人已經幫我地fact check咗

push

冇人話造新聞，只係客觀陣述

「接連有有靜音跳樓案，港警：全部無可疑」

「接連有雙手被綁浮屍，港警：全部無可疑」

以上有邊一句唔係事實？

咁表達到出黎既訊息只會係「香港市民質疑政府」，而唔係「政府有做錯」
我建議等證據再多少少時先一次過煲爆佢

同意，就算係真，都要有證據先。

冇錯，既然係你自己話冇可疑，咁你就有負任解釋

解釋唔到咪制裁你

都係嘅

咁先要問，你究竟想表達乜野訊息？
你認為美國政府高層會唔會貿貿然捉住呢種質疑做野？

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

我琴晚都有開post講過下

有冇方法係民間可以調查近日嘅自殺案件

up

ok

咁你又點肯定美國政府會唔做野

既然大家都唔知結果，我地又唔係造假新聞，只係如實報導

點解唔試一試

港版六四

整一個831以來自殺新聞既英文翻譯

一齊推上國際！

問題係無實質證據 , 一陣俾人反咬話作fake news 就收得皮

要係TWITTER做多D文宣

#27

[整合] 9月未破案，懷疑被自殺案件，求大家推到識事主既人入

（整合）近期自殺名單

如果如果美國要香港解釋咁就會係外交風波，好難單憑質疑就出聲
你可以照傳開去，但如果訊息唔夠強，咁反而可能會溝淡其他更重要既訊息

求下英文高手幫忙

我試下今晚整個英文版整合

推
唔可以再有人被自殺

乜都話冇可疑
推呀

大力推

一定要比外國知道

咁撚樣被自殺法根本第三世界

其實有需要廣傳，但主要缺乏實證，唔似李旺陽有死後照。黑警乾手淨腳

而家最緊要就係搵到死者嘅屋企人， 有冇記者有資料可以列出嚟，自然有巴打會跟進．

推！

Message強唔強係audience決定，我地估估下都唔會知

如果呢單野同「其實更重要訊息」相比之下不值一提既，自然唔會make到noice，你既擔心都唔會發生

用Mysterious suicides呢個方向做我認為係可行既，只係唔好期待有好大回響

如果到最後make唔到noise咪浪費人力時間就得咁多，用去邊係要仔細諗清楚
你去reddit打五毛，都會揀個upvote最多既黎打啦

要證據，唔係既話咩都做唔到
外國文宣最多可以講到懷疑

唔好假定係被自殺，喺國際炒車好大鑊，但要佢交代點撚解冇可疑同要調查

大大力推

辛苦哂 留名等可以放上Twitter

發夢見到好多人晌月台洒溪錢, 多到有d溪錢吹左落路軌..................然後d人晌同一個站出左去

推撚爆佢

721

推到黑警全家慘死

一定要推

要整合再做文宣

國際線唔可以未審先判 正路係請求美國利用cIA調查警察有無使用過份武力同有無死到人 美國唔係事必幫你

全部都未到鐵証如山, 萬一之後炒車點算
到時我地變哂大紀元啦

明白

但無論如何都要將「大量可疑自殺案」推上國際先

Pish

推啊

一定要推 好重要 唔可以死得不明不白

其實D民主黨識玩政治做遊說既應該爆D内部料比打反共牌既同有野心議員或者官員送D政治核彈比佢地 或者咁樣令到佢地可以要求白宮利用情報機構睇下咩事

CNN 想搵人訪問
1）喺新屋嶺被拘留過/見過入面情況嘅人
2）被捕+拘留嘅青年嘅家人/朋友
訪問可以匿名，遮樣，變聲 （電視用）或者透過電話/email/TG/WhatsApp （文章用）
可聯絡 Rebecca @bextables (佢會俾記者證你睇，確認身份）

CNN is interested in talking to anyone (on or off the record) who has been held in or has seen the Sun Uk Lin detention center. Also, we are hoping to find the families or friends of the young protesters currently being held in juvenile detention centres. For a TV and digital piece. 100% anonymous/unidentified interviews are fine. Please contact Rebecca @bextables (she will show you her press ID for security)

不過唔見得邊香港有邊D議員係有國際眼光
諗諗下其實應該求肥佬黎幫手就知

* 真

咁要詳細解釋番件事，你只係合理懷疑啫，唔好一口咬定差佬做，否則人哋當你fake news一則

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行

淨係整張圖簡略介紹就可以推上Twitter

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

一定要令各位烈士義士沉冤得雪

推到攬炒巴見到

幫手推

推推推推

721 831

呢類問題要大力宣傳
真系人道災難

鬼佬好憎 fake news ,可能有反效果，要冧冧

#80

thankyouuu

連同新屋嶺